[未fc] 8月8夜晚唔好搭東鐵走

親戚做康文署 喺大埔返工
前幾日話收到警局通知大埔5/8會搞事會放tg
到尋日中咗
之後今日收到通知話8月8晚會有黑社會去上水大埔一帶打人

雖然唔知係咪真
但安全要緊
都照講出嚟先
順便提大家呢排返屋企都要俾平常小心

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

推

點都推左先